而場反中共戰遲左31年

蘇聯點都會亡
美國佬果陣點解比機會中共

好似話六四後吹過風話斷交

但係美國左膠話支那富起來就會民主化

再加以前廉價勞工既誘惑，就可以大家互惠互利，果陣大陸人先搵幾百蚊個月。

九十年代 00年代 幾多外國牌子 Made in China。外國公司賺到盤滿砵滿。

六四後香港人驚左幾個月，跟著又唔驚，以前過境巴係少人搭左一排，90年就回復正常，上一代人驚就驚一陣，嬲就嬲一陣就忘記晒。

九十年代香港人，過左關即刻變皇帝，上到去大把囡囡服侍，扒手多到通街都係，斬手搶金撈大把，好似話有人試過通街執個女人扑野，科d水俾公安當睇唔到，有好多人包二奶包到沉船，九七前香港人過慣依d生活，當然覺得親中好。